禮賓府係咪要正名

而家禮賓府主要功能係特首官邸林奠又唔係咩賓客聽落好似有d名不正言不順
定係特首真正職能係接待北大人的禮賓司

迎賽館

迎賓館

改名做賓館
俾佢日日招呼比人屌

[i]不過，金融服務界立法會議員張華峯在監警會會議上，與監警會主席梁定邦的一段對話內容流出，張華峯稱：「你知唔知呀，X你老X個女仔呀，X呀林鄭呀……那個麥美娟呀，工聯會…在那個特首住的屋裡說的。［/i]

張華峯：「你唔知呀，X你老X個女仔呀，X呀林鄭呀...只有你這個女心識喊呀?我喊咗成晚呀。」

梁定邦：「有無搞錯呀？」

張華峯：「那個麥美娟呀，工聯會呀，因為她承諾選民（條例）一定會過。」

梁定邦：「在立法會裡說的嗎？」

張華峯：在那個..那個..那個特首辦呀，那個甚麼迎賓館呀，那個貴賓館呀，特首住的屋裡說的。」

以前英治時期叫香港總督府（簡稱港督府）比督爺住 聽落都唔膈層次

個名咁大陸既

總督府個名型好多